[靈異]點解小朋友會鍾意thomas火車？？？

明明個樣好撚恐怖，我大人都驚

次次見到都打冷震

🌝

次次見到都打尿震

身材好